[借朋友AC]我曾經係一個深藍既中電佬

我只係一個既普通既打工仔,
當然同大部份香港市民一樣,
熱愛香港呢個家,
政府由6月9日開始既所作所為大家有目共睹, 一幕比一幕震撼, 一幕比一幕可怕
事實勝於雄辯
再多的歪理,
只會突顯出自己既醜陋
所以已經不用多言
每個人係社會都有佢自己既崗位
打工既,當然有佢既職責
對於淼大眼講大話
視自己職責如無物既人
同佢講咩叫職責都係多餘
只能提醒自己唔好變成嗰類人
市民企出嚟, 其實背後追求既
只係公平同公義
其實就係咁簡單
正如我地唔會因為你政治立場而唔俾電你
呢d根平其實係基本野, 講出嚟會俾人笑
但正正就發生一d可笑既事,
見到d可恨既人。
更可恥既係一班自私自利者不停狡辯,
阻撓成立獨立調查委員會
咁呢個當然既其實,
正如一個話自己無偷野高呼無辜既人拒絕俾人搜查一樣, 既然清者自清, 點解要怕?

#我們追求的是公平公義
#成立獨立調查委員會

咁你朋友識唔識幫手CUT電?

正如我地唔會因為你政治立場而唔俾電你

識就一定有人識，不過郁變電站一定會俾人查到咁解。

圍村就唔同，啲高壓天線棟好易受外圍環境影響。有啲自私既村佬會要求公司幾啲棟種係村口/機外。大家千祈唔好當啲高壓天線係許願樹咁拋保碟，好危險嫁，同失電範圍會好大。仲有機會爆炸，千祈千祈唔好咁做。

明白
都係發夢諗吓
睇來短期要未必可以突擊牛屎佬

發夢打WAR GAME
如果空軍放汽油彈得唔得? 夜晚果時remote control
會唔會Trace到?

高壓天線係許願樹咁拋保碟，好危險嫁，同失電範圍會好大。仲有機會爆炸 => 遙控飛機如果唔小心撞倒又加左燃料未好易爆炸同著火?

好似好危險咁

可唔可以話俾我知高壓天線邊個位置最危險? 等我可以玩遙控飛機既時候小心d?

你咪呀你，一燒咗，可能搞到好多條村都會停一兩個鐘，夏天既話肯定有人冇電，衰起上嚟會停成日。前線手足好辛苦，千祈唔好咁做。